國際，或者流亡的人，最大的優勢，是國安法威脅不到他們

國際，或者流亡的人，最大的優勢，是國安法威脅不到他們，他們會以及可以說國安法所禁止的言論與事。換句話說，如果新的更激進政治主張有市場的話，國安法的存在保障了他們的專利。反之，他們的主張與本地民主派越近，就越沒有優勢，因為他們離香港太遠，而且會越來越遠。

Lunch哥表示白卡先無敵